你地一日食幾餐？

每次食完野好快就肚餓
無論食幾多野，幾飽都好（包括自助餐 放題）
感覺隔2-3個鐘就消化哂
之後就開始有肚餓既感覺
4-5個鐘就好肚餓一定要搵野食

之前中學雞年代，試過食自助餐，頭半粒鐘食到好飽，但係臨走個陣又覺得消化完想食野，但係其他人話要走，最後餓住咁離開

一日三餐對我黎講完全唔夠，至少四餐先可以滿足，如果夜晚遲瞓要五餐先夠

8點食完晚飯，11點到就想食野 ，不過冇食到，拖到宜家3點好肚餓，啱啱食完3條蕉，但係個肚完全無感覺有食到野

想知有冇巴絲都係咁
：一日多過三餐
：一日三餐

一日少過三餐

你點樣做到

五餐先係mini-requirement for survival

巴打肥唔肥先？

巴打好大食

50kg 17x 非洲難民

一日最多兩餐 我都想一日四餐

同我情況差唔多

成日都比屋企人話係咪生蟲

日日都係因為太趕或者瞓過頭食唔到早餐

食極都唔肥

早餐 午餐 下午茶 晚餐 宵夜
其實點為之一餐?我食幾個水果/生果都叫一餐?

如果我唔食早餐會完全無精神，直到食lunch為止

基本上食完一餐會即刻肚餓

我係餐廳點一個餐為之一餐，最少m記一個餐份量

宜家仲餓緊

其實食多d餐數先對個消化系統好

我阿媽問我肚係生蟲
但真係好快肚餓

之前我都係同你一樣，但而家冇感覺了，食到當好彩，食唔到都冇所謂

諗起以前一日都係三餐 但餐餐份量都好大
自從大病之後 宜家食量少左好多
好想試下食到好飽嘅感覺

但係返工返學未必就到時間食咁多餐

我有次大病之後就食極都唔肥 一直都係排骨 健康檢查話要做多d運動先容易吸收